[行動post] 612半週年紀念集會

點解喺熱門會見唔到行動post
咁唯有自己出自己推

利申 圖係借返嚟

今晚見

大家唔係唔到呀？

半年前我出咗個post講612

如今已經del咗

推推

612喺中信

大家記唔記得胡椒噴霧同催淚彈

有無不反？

嗰日明明喺中信係有不反

但班狗亂咁嚟
兩邊夾攻不停放tg
真係屌你老母

推

抗爭半年 唔好氣餒

已經有了

今晚要見到大家

而大家唔推嘅話
而大家唔知嘅話
點樣令到多啲人出現呀？

3點
明嘅就明

推推推